岩岩睇完套 與妳的第100次愛戀...

原本都係諗住去聽下歌,故事都係果D野,都估到7788

但係 miwa,你都係返去唱歌喇
miwa D 嬌嗲位 同演技搞到我根本投入唔到劇情度

而且女二太靚喇

戲院有上咩?

不過嗰兩首歌堅係高汁喎

miwa bb

聽佢兩粒鍾唱同一首歌 好過睇佢兩粒鍾做戲

其實全套戲係首歌嘅pv嚟